# README #

PredicImmo est un logiciel de simulation immobiliaires pour le jeu en ligne empireimmo

### What is this repository for? ###

* PredicImmo build et sources
* 0.1.1
* [Lien du jeu](http://mondebeta.empireimmo.com)

### How do I get set up? ###

* Lancable directement depuis /build/>launcher.bat

